Histoire de mario
=================

Personajes y lugares
--------------------

- personajes: 
	antonio, padres, senora y su hombre(el es el profesor de antonio),slectivida("première")

- los lugares: 
	la casa, la caille, la discoteca, la casa de la senora

- los aconsimientos:
	huida, encontra selectivida, ir a la discoteca, se drogo, muy felicidad, encontrar en la caille


Plan:
-----

- El padre que habla mal de su hijo a su amigo
- El hijo *huyo*
- Encontra selectividades y ellos estaban yendo a la discoteca
- Antonio fue con ellos a la discoteca
- Pero.... en la discoteca Antonio bebio un zumo naranja muy bueno
- Antonio no sabia que en el zumo habia muchas drogas que los slectividas pusieron.
- Un momento, Antonio se durmio y ver personajes que estaban *trayendo*.
- Antonia consiguio escaparse de la discoteca antes de ser *llevada*
- Llegada en la calle de la Gran Via y encontra una senora que ver a el nino que *fue desperado* y quiero ayudar el nino.
- Ir a la casa de la senora y su descubrio que su marido estaba su profesor y el amigo de su padre.
- Entonces el marido llevo a Antonio a su casa. El padre y el mare (revenir a la maison)

Cuento
------
  
El padre habla mal de su hijo a su amigo. Entonces el hijo *huyo* de casa y encontra
sleectividas que estaban yendo a la discoteca.
Antonio fue con ellos, pero en la discoteca Antonio bebio un zumo de naranja muy bueno
sin saber que en el zumo habia muchas drogas que los slectividas pusieron.
Bruscamente, Antonio se durmio y ver personajes que estaban *trayendo*.  Finalmente,
Antonio consiguio escaparse de la discoteca antes de ser *kidnapper/llevada*, llegada en
la calle de la Gran Via y encontra una senora que ver a el nino que *fue desperado* y
ella quiero ayudar el nino.
La senora invitarle a su casa y de repente ello descubrio que el marido estaba su
profesor y el amigo de su padre. Muy rapidamente despues, el marido llamar el padre de
Antonio para volver a Antonio a su casa.
Luego, su padre estaba muy triste y se habia ido a Antonio durante tres horas.
Entonces cuando se entero que su hijo fue drogado, fue muy enfadado pero no renganarle.
Despues estos aconcimientos, Antonio y su padre habaron mucos de lo que *passé*, Antonio
explico que huyo porque fue horidado por las palabras du su padre, pero su padre nunca
quiero horidar su hijo, explico que no *rendue compte* que sus palabras pueden horidar
su hijo.

